今集男人ETV先係最高質！！！😭

青春冇限：原來青春係有限

仲有好多女

唔好成日喺連登宣傳好嗎？

原來新線上遊戲地帶 汁咗。。。。

無料又唔好笑先係重點呀...收手啦

我自己都覺得好睇既
個個星期都有人開post都唔知係借刀定想點

時代係會進步
係好既自然留得低

反啦反啦終於

巴利除左一開頭男人ETV外一句嘢都冇講過
新阿靳

咁正集集都要開啦

香港有幾多咁踏實既youtuber
唔係食玩就係晒命
佢地都叫分享身邊既事 分享大家可能忽略既野幾好
有一二集挑戰下輕輕鬆鬆都好D

毫無存在感

屌傻撚左
比利先啱

條毒撚唔岩做YouTuber
都係做番幕後啦
對比番同類型既人 mihk既菊花同佢係相似
但鏡頭前既表現差好遠
菊花好睇好多

一開波係咁轉頭條女幾大波

依集好睇有意思 但一定唔係最高質囉

支持

樓主打手

樓主似係bomba啲垃圾想借刀整死男人eeetv

3條唔好笑既蛋散都幾多fd
成9日開po宣傳
屌你老母好笑既唔宣傳都追住睇啦

駁唔到

舉報你先屌你老母

咪撚再係連登宣傳男人etv
連登仔係唔會支持自己人